機鐵唔係停，係運狗

以後停鐵=運狗

要明呀

事實根本係...琴晚已經証明左， 推

推

黑警完全控制黨鐵

尋晚已經係好好示範

機鐵得返出市區 手足們小心

屌

push

講真，黨停嚟緊可以做得仲狗

嚟緊巿民抗爭坐鐵走要好小心

會唔會嚟緊癲到，如果衝突後有架車有好多黑衫，黨鐵係唔使封站而直接將架車不停站駛去車廠，等啲狗係封閉嘅車廠上大搜捕，連記者都影唔到

黨鐵從來唔會停，只係轉黎載狗

以後撞防火鐘，掉野落路軌

CLS

黨鐵一停就記住幫佢整埋條唔軌

爆左架車佢 玩到咁串既話

推到黨鐵出黎解釋

點解可以縱容黑警坐 普通市民就唔洗理

屌你老母

TUI

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

推到入機場
然後喺機場推九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

運人入車廠, 捉蟲咩
破壞晒d車同埋設施佢唔駛運作

幫手推呀

肯定大量狗係車廠等住你

手足千祈唔好喺欣澳站行出去堤壩位
堤壩地下有好多石仔
千祈唔好用嚟掟機鐵條電纜呀
好危險架
去睇吓風景 睇完可以行欣澳道去迪迪尼添

有乜咁奇，尋晚太子車有其他人都照打，差佬嫌封站多人屌又有記者，你覺得佢進一步要求港鐵再配合多啲嘅機會會好低?

入車廠後啲人完全無得走，任打任捉無人影得到好多嘢，對狗嚟講簡直perfect

Push

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

我要黑鐵執柒

姐係而家一開始就要停鐵。係停到開唔到？

Cut.

佢唔撚會再解釋㗎啦屌

好多人鍾意途步行去欣澳睇風景，之後去迪欣湖野餐㗎

咦 AEL 同 TCL 有一部分係共用路軌
如果TCL 有人入左去咪要停

屌 真

收到風 機管局高層依家開緊會
最擔心既係
今個星期打風
如果機場玻璃爛哂
成個機場水浸就大撚獲了

以後黨鐵一停掉雜物入月台頂住？

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

其實人權法係咪應該制裁埋全隊警隊？

一間上市公司去無條件咁服務政府？港鐵資產係咪俾政府充公左？定又會有利益輸送？

繼續入機場呀 仲未停飛呀

有冇手足係欣澳站做野

同意

手動停鐵

得欣澳站站露天

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

正路，狗鐵專載狗

手足，做野

同意！！

Tui

搵人扔野落路鬼啦

手足注意
機鐵來回已全停

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸